Parcial de aplicaciones java sobre web de la fecha 29-9-2018

Utilizar los datos cargados en Init Data
dni: 111
tipo: dc

Además configurar usuario y pass de gmail en el archivo application.properties